連登仔咁蠢嫁，咁都信，就黎721咪爆多D囉，遲下831前個幾日爆得重勁啊

連登仔咁蠢嫁，咁都信，就黎721咪爆多D囉，遲下831前個幾日爆得重勁啊

駁...唔倒